[831] 重温番呢條片，我忍唔住係噉喊

就係呢條，救護員喊住噉求黑警開閘畀佢哋入去救人，最後喊到收唔到聲。

毋忘831太子恐襲事件

9月6，旺角見

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

Push